求del post

［突發］有卧底黑警混入煽動示威者阻旅客上機

已report，連登仔真係好撚蠢

蠢嗰個柒嗰個咪你自己咪拉晒所有連登仔落水